點解何妖個facebook全部留言都係撐佢？

完全冇負面留言個撚個都話支持何生乜乜柒柒 香港真係咁多傻西撐呢啲on9

之前唔係有共識唔好去藍絲page 鬧佢地，變相幫佢地推post?
所以得返d 藍絲由佢地打飛機，見到report 算

但都冇理由一個都冇掛 睇完會覺得好唔尋常

因為會block反對聲音, block得多咪無晒

點block?人手不停刪post如果係實在太痴線 可能要7x24 mon住

好人好者都唔會特登走去佢fb啦

佢尋日條片同幾條懵撚話參選 又華記又乜撚黑超哥見到就眼火爆 咪睇下佢留言囉

買返嚟㗎

我地同溫層打下飛機咪算囉

有幾難，好多臭咗既FB page 都係咁做 EG：租鋪

EG

渣哥條仆街咪又係咁
屌7佢做得唔岩就 blk人

到依家仲走去睇藍絲fb仲要睇到燥底係咪on9

屌果d del晒